頭先啜益力多搞到個嘴有紅印 聽日仲要interview

呀媽買左幾排返黎
無聊係度啜益力多 根住壓左個紅印 圍住左個咀
點解救好 仲要interview
我諗過貼膠布 但會唔會仲特別?

借刀

戴番個口罩囉

又撚新會然

用唇膏查厚個嘴唇